菲傭是否不受限聚令管制

痴撚線的
成班菲傭唔撚戴口罩圍埋一齊食嘢
感染咗武漢肺炎之後就返顧住屋企感染曬成個家庭
想唔爆發就假

RAP

係狗隻唔識講英文唔做野

其實舉報佢地係咪都冇用

狗唔做嘢？

屌

狗隻：er...errr

各自番屋企再傳染開去，boom

RAP

是

有差佬黎到佢地又四個四個咁分開好尾機

不嬲限聚令淨係用係黃絲

你仲行過去？
我屌佢老母成班坐曬喺天橋到唔戴罩飲食同吹水，互相播毒。